有無人同時用緊兩部notebook?

一部mac一部win